food and nutrition 畢業有咩出路？

讀緊

倫敦金

天橋底

開blog教人飲食減肥

無

咁可以做咩工？

考政府

上Facebook 呃人話自己係營養師

識醫生~

PT

sales

去澳洲讀master跟住做真正既營養師，見到有中學同學係咁

HI 逃生門

除非你讀得好勁又有錢（考牌費）有時間（要實習）去外國考牌做註冊營養師
唔係的話⋯係香港
女可以做美容/supplement相關sales
男

通常去咗QAC/Lab/audit
我就做緊19連鎖餐廳採購
利申 師兄

Mandy Wong

麥當勞

問下 fyy

好好搵

一係港姐一係乞食
利申：乞緊食

飛機餐